# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:51-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-26 04:04+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:97
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: forms.py:128
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: forms.py:131
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:134
msgid ""
"Please enter a correct email and password. Note that the password field is "
"case-sensitive."
msgstr "请输入正确的邮箱或者密码。注意！密码是大小写敏感的。"

#: forms.py:136
msgid "This account is inactive."
msgstr "此账号未激活"

#: links.py:10
msgid "change password"
msgstr "修改密码"

#: links.py:11
msgid "user details"
msgstr "用户详细信息"

#: links.py:12
msgid "edit details"
msgstr "编辑详细信息"

#: links.py:14
msgid "about"
msgstr "关于"

#: links.py:15
msgid "license"
msgstr "许可证"

#: literals.py:24
msgid "A5"
msgstr "A5"

#: literals.py:25
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: literals.py:26
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: literals.py:27
msgid "B5"
msgstr "B5"

#: literals.py:28
msgid "B4"
msgstr "B4"

#: literals.py:29
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#: literals.py:30
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

#: literals.py:31
msgid "Ledger"
msgstr "Ledger"

#: literals.py:38
msgid "Portrait"
msgstr "Portrait"

#: literals.py:39
msgid "Landscape"
msgstr "Landscape"

#: models.py:17
msgid "Anonymous user"
msgstr "匿名用户"

#: models.py:20 models.py:21
msgid "anonymous user"
msgstr "匿名用户"

#: models.py:25
msgid "account"
msgstr "账号"

#: models.py:26
msgid "password"
msgstr "密码"

#: models.py:27
msgid "password hash"
msgstr "密码哈希"

#: models.py:30
msgid "auto admin properties"
msgstr "自动管理属性"

#: utils.py:299
msgid "function found"
msgstr "功能已存在"

#: views.py:39
msgid "No action selected."
msgstr "请选择一个操作"

#: views.py:43
msgid "Must select at least one item."
msgstr "至少需要选择一项"

#: views.py:91
#, python-format
msgid "%(selection)s added successfully added to %(right_list_title)s."
msgstr "%(selection)s成功添加到 %(right_list_title)s."

#: views.py:97 views.py:124
#, python-format
msgid "Unable to add %(selection)s to %(right_list_title)s."
msgstr "不能添加%(selection)s到%(right_list_title)s."

#: views.py:118
#, python-format
msgid "%(selection)s added successfully removed from %(right_list_title)s."
msgstr "%(selection)s 成功从%(right_list_title)s.移除"

#: views.py:139
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: views.py:150
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views.py:173
msgid "current user details"
msgstr "当前用户详细信息"

#: views.py:190
msgid "E-mail conflict, another user has that same email."
msgstr "电子邮箱冲突，另外用户已经使用此邮箱"

#: views.py:193
msgid "Current user's details updated."
msgstr "当前用户信息已经更新"

#: views.py:202
msgid "edit current user details"
msgstr "编辑当前用户信息"

#: views.py:233
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: views.py:242
msgid "Current user password change"
msgstr "当前用户密码修改"

#: views.py:257 templates/password_change_done.html:8
msgid "Your password has been successfully changed."
msgstr "你的密码已经修改成功"

#: views.py:303
#, python-format
msgid "Error saving %s details."
msgstr "保存 %s 详细信息出错。"

#: views.py:305
msgid "Error saving details."
msgstr "保存详细信息出错"

#: views.py:313
#, python-format
msgid "%s details saved successfully."
msgstr "%s的详单成功保存"

#: views.py:315
msgid "Details saved successfully."
msgstr "详单保存成功"

#: views.py:327
#, python-format
msgid "Error creating new %s."
msgstr "创建新 %s的时候出错。"

#: views.py:329
msgid "Error creating object."
msgstr "创建对象的时候出错"

#: views.py:336
#, python-format
msgid "%s created successfully."
msgstr "创建%s成功"

#: views.py:338
msgid "New object created successfully."
msgstr "新对象创建成功"

#: views.py:356
#, python-format
msgid "Error deleting %s."
msgstr "删除%s时候出错。"

#: views.py:358
msgid "Error deleting object."
msgstr "删除对象时候出错。"

#: views.py:363
#, python-format
msgid "%s deleted successfully."
msgstr "删除%s成功。"

#: views.py:365
msgid "Object deleted successfully."
msgstr "对象删除成功"

#: widgets.py:58
msgid "None"
msgstr "无"

#: conf/settings.py:16
msgid ""
"Temporary directory used site wide to store thumbnails, previews and "
"temporary files.  If none is specified, one will be created using "
"tempfile.mkdtemp()"
msgstr "站点范围的临时目录用于存储缩略图，预览和临时文件。如果没有设置，将缺省使用tempfile.mkdtemp()"

#: conf/settings.py:66
msgid ""
"Controls the mechanism used to authenticated user.  Options are: username, "
"email"
msgstr "控制验证用户的机制。可选项有：username, email"

#: conf/settings.py:75
msgid "Allow non authenticated users, access to all views"
msgstr "允许非授权用户访问所有的视图"

#: templates/403.html:5 templates/403.html.py:9
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: templates/403.html:11
msgid "You don't have enough permissions for this operation."
msgstr "你没有足够权限执行当前操作"

#: templates/404.html:5 templates/404.html.py:9
msgid "Page not found"
msgstr "页不存在"

#: templates/404.html:11
msgid "Sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "抱歉，请求页不存在。"

#: templates/calculate_form_title.html:8
#, python-format
msgid "Details for %(object_name)s: %(object)s"
msgstr "%(object_name)s的详细信息是：%(object)s"

#: templates/calculate_form_title.html:10
#, python-format
msgid "Details for: %(object)s"
msgstr "详细信息：%(object)s"

#: templates/calculate_form_title.html:15
#, python-format
msgid "Edit %(object_name)s: %(object)s"
msgstr "编辑%(object_name)s的 %(object)s"

#: templates/calculate_form_title.html:17
#, python-format
msgid "Edit: %(object)s"
msgstr "编辑：%(object)s"

#: templates/calculate_form_title.html:21
#, python-format
msgid "Create new %(object_name)s"
msgstr "创建新的%(object_name)s"

#: templates/calculate_form_title.html:23
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/generic_assign_remove.html:5
#, python-format
msgid "Assign %(title)s %(object)s"
msgstr "分配 %(title)s %(object)s"

#: templates/generic_confirm.html:5 templates/generic_confirm.html.py:19
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/generic_confirm.html:17
msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除"

#: templates/generic_confirm.html:33
msgid "form icon"
msgstr "表单图标"

#: templates/generic_confirm.html:41
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete %(object_name)s: %(object)s?"
msgstr "确定要删除%(object_name)s的%(object)s么？"

#: templates/generic_confirm.html:43
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete: %(object)s?"
msgstr "确定要删除%(object)s么?"

#: templates/generic_confirm.html:51
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/generic_confirm.html:55
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/generic_form_instance.html:40
#: templates/generic_form_subtemplate.html:59
msgid "required"
msgstr "必填"

#: templates/generic_form_subtemplate.html:83
#: templates/generic_form_subtemplate.html:85
#: templates/generic_list_horizontal_subtemplate.html:50
#: templates/generic_list_horizontal_subtemplate.html:88
#: templates/generic_list_subtemplate.html:53
#: templates/generic_list_subtemplate.html:173
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/generic_form_subtemplate.html:83
#: templates/generic_form_subtemplate.html:85
#: templates/generic_list_horizontal_subtemplate.html:50
#: templates/generic_list_horizontal_subtemplate.html:88
#: templates/generic_list_subtemplate.html:53
#: templates/generic_list_subtemplate.html:173
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/generic_form_subtemplate.html:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/generic_list.html:8 templates/generic_list_horizontal.html:8
#, python-format
msgid "List of %(title)s"
msgstr "%(title)s列表"

#: templates/generic_list_horizontal_subtemplate.html:24
#: templates/generic_list_subtemplate.html:25
#, python-format
msgid ""
"List of %(title)s (%(start)s - %(end)s out of %(total)s) (Page "
"%(page_number)s of %(total_pages)s)"
msgstr "%(title)s列表(%(start)s - %(end)s 总共 %(total)s) （第%(page_number)s页，总共%(total_pages)s)"

#: templates/generic_list_horizontal_subtemplate.html:26
#: templates/generic_list_subtemplate.html:27
#, python-format
msgid "List of %(title)s (%(total)s)"
msgstr "%(title)s (%(total)s)列表"

#: templates/generic_list_subtemplate.html:73
msgid "Identifier"
msgstr "标识"

#: templates/generic_list_subtemplate.html:147
#, python-format
msgid "There are no %(title)s"
msgstr "无%(title)s"

#: templates/login.html:7
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/password_change_done.html:5 templates/password_change_form.html:5
#: templates/password_change_form.html:7
msgid "Password change"
msgstr "密码改变"

#~ msgid "lock field"
#~ msgstr "lock field"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "Edit"
